合味道定出前一丁

兩隻牌子杯面都多人買 想知邊隻吸引啲

正評：合味道

負評：出前一丁

合味道方便，直接落水搞掂。

出前一丁仲要人手落調味

合味道麵嘅口感正啲

我都覺
出前一丁食落好似包咗層野咁

正常嚟講鐘意出丁多啲
但有時又會想食合味道
不過港版合味道好難食而家
日版就

嗰包油嚟

日版真係冇得頂

Agger 個人鐘意食硬身少少同扁身嘅麵合味道真係冇得彈 出前一丁麵圓身少少好易冧